有咩歌係放鬆 唔係關愛情事

例如

東京熱

依隻太激 唔放鬆

超人迪加
仙樂飄飄處處聞
十六隻恐龍去野餐
咕嚕咕嚕魔法陣

如果有一天

兒歌都係wo thx 巴打

陽光點的歌👍

Thx 巴打 好放鬆依隻

有聽btw thx

remember the name

綠野仙蹤 好放鬆

上面果幾隻都好正

今天只做一件事

床上的黑洞

Rubberband

My way

life is strange 全部歌

熱浪假期 包你鬆到暈

呢啲